求穿牆強router推介

屋企2000呎
Router 放走廊 已經係屋企中間
但入到房得番2格
Ps4更加有時斷線
I cable 100m (冇得揀）
筆直 ~800
Thx

2000呎
Btw屋企800呎同樣問題 求答

2000呎

r7000

我建議你買home plug
2000尺,一係買個訊號放大器
一係買多隻router 做接駁

屯門？

我Check過 屋企有幾個電網(有三個總掣) 廳同房唔同電網 所以suppose用唔到homeplug?
如果多隻Router 兩隻router之間用wireless連接(走廊太多門好難走線) 我驚重慢過而家
BTW 而家sped test download 35mb upload 15mb

房入面無拉線？

r7000我1500呎都唔係好夠

屋企800尺留名

冇 過晒成間屋先到我間房

咁屋企除左而家放router果個位邊到有拉線，不如你畫張圖睇睇

ASUS RT-N14UHP穿哂

搞咁多嘢，裝修拉明線入房真係最實際

同求
樓上樓下有咩推介
擺樓上 樓下會收唔到

agger 拉明線入房擺多個router 雙ap乜都夠做啦

兩隻router之間用cable連接咪得囉

藍色：電話線口
紅色：Router 係走廊
黃色：電腦/Ps4
屋企係租 冇得裝修

強國tender
大陸放地上，4樓都收到2格

都話ASUS RT-N14UHP

拉多條線入房，再接多個router囉

我屋企走廊都好多門 一樣拉明線走到喎 一係你影條走廊出黎研究下

條線係一路係天花板過？